iu 4k喊

等我呵翻佢

喊都喊得靚過人

原來衰妹啲指甲都幾樣衰

太掛住我

我一唔喺佢身邊個傻妹就喊

神顏點都係神顏

小朋友既手係咁

知恩喊都咁靚
但又唔想你喊

好矛盾